蘇萊曼尼葬禮人踩人50死 ，德黑蘭訂13項計劃報復美國

香港幾次百萬人遊行都唔會人踩人喇，
生番國家即係生番國家。